香港創作人 REX KOO《城寨誌異》獲日本國際漫畫賞銅獎

自2007年由日本外務省主辦的日本國際漫畫賞，昨日公布第 14 屆漫畫賞得獎名單，其中香港創作人 REX KOO 憑《城寨誌異》獲得銅獎。本屆金獎得主是台灣漫畫家韋蘺若明的《送葬協奏曲》，另一台灣漫畫家阮光民則憑改編自作家吳明益同名小說的《天橋上的魔術師》，獲得銀獎。

⋯自2007年由日本外務省主辦的日本國際漫畫賞，昨日公布第 14 屆漫畫賞得獎名單，其中香港創作人 REX KOO 憑《城寨誌異》獲得銅獎。本屆金獎得主是台灣漫畫家韋蘺若明的《送葬協奏曲》，另一台灣漫畫家阮光民則憑改編自作家吳明益同名小說的《天橋上的魔術師》，獲得銀獎。

小心誤判喎樓主